肥宅為她負債賠命 俏小護士爆乳照曝光

台南六甲一名瓦斯工人疑遭凌虐致死，起因竟是一名長期供養的小護士，與情敵發生衝突，令親友感嘆「愛到卡慘死！」死者工作勤奮，日做十二小時，常三個月才休一天，月賺僅三萬多元，除扶養父親，還得給女子花用，甚至買來兩輛車代步，至少付出上百萬元，癡情無悔卻落得這種下場，叫家屬情何以堪。

死者為31歲余昶韋，體重約一百五十公斤，身材魁武，綽號「阿肥」，是親友眼中的開心果，臉書上常見搞笑照片。有朋友說，阿肥興趣就是愛吃，不過很講義氣，朋友有難一定出錢出力，即便要餓肚子也沒差，人緣很好。但對感情卻十分保守，只求付出不求回報，供養24歲小護士約六、七年，直到兩人上周六撕破臉，阿肥無奈向朋友傾訴「我養她那麼久，卻被嗆要來輸贏」灰心想斬斷這段情，朋友這才得知他與小護士之間的愛恨糾葛，金錢、手機、轎車能給就給，甚至處理過小護士與前前男友的分手費，令眾人大嘆「除了傻還是傻」豈料，原定本周六要和小護士前男友談判，阿肥反常在16日獨自載小護士去嘉義，疑因此遭設局埋伏，全身盡是凌虐傷痕，親友認屍時哭紅雙眼、憤慨搥胸，「那麼好的人，怎死得那麼慘」但女子卻遲不出面說明，更令人氣結，希望檢方能將真凶繩之以法，以慰阿肥在天之靈。癡情余男疑被設局凌虐而亡，被丟包台中榮總嘉義分院停車場。嘉義地檢署檢察官劉達鴻昨率法醫薛治國前往相驗，初步發現死者頭部、背部、胸腔兩腿都有棍棒傷、右小腿有疑似刀傷，詳細傷勢及致死原因，將於下週三進行解剖後認定。至於本件涉案人有幾人，涉案程度如何，正由檢察官深入追查中。郭女昨訊後請回，2名自首的17歲少年，白河警方今天將2人移送嘉義地院少年法庭。嘉義地院表示，少年還在偵訊中，等法官訊問後，方能確定是收容或是交由家長帶回。

唔知屌過味，慘